戴耀廷被清算 唔該連登仔上twitter 推上國際！

Twitter推上國際like, comment, retweet

Pompeo討共檄文發表之後，已經全面展開新冷戰
要令國際更多人知香港學術自由已死
俾更多子彈、更大民意基礎美國儘快宣布中共係非法政權

大學教授喺歐美呢D尊重知識分子嘅地方好受尊重
必須俾更多人知

多謝幫推

各位巴絲見到有本地KOL、外國名人就呢單野出左tweet歡迎post埋上嚟

袁爸爸要人

出tweet/retweet/ comment 嘅時候
可以話佢係 Occupy Movement co-founder
俾多D人知道佢係邊個
同埋俾國際知呢單係政治逼害

推！

大家幫手retweet+ comment

retweeted
push

李國章應該是英國護照

暫時英國議員仲未出tweet
推到嗰邊政界知

推

Council 是違反了程序公義.
可以去 21:50 聽麥東榮解說 : 港大校委會會議 (蘋果日報 )

Okay. 見到 Benedict Rogers 已有關於李國章 retweet.

HKU係咪深信親共唔親美國大學會對港大更好

Push

港共又送彈呀
除左好嬲搵d野做

hku會被制裁，斷絕歐美大學學術交流 gg

Retweet

不過HKU學生好慘...

推上國際！

推，袁爸爸叫人俾名佢

歐美好重視學術自由。

黑警+狗官+太監=曱甴集團

push push push

twitter要人

push

唔明你想表達咩

今晚好多藍屍五毛打飛機
佢都唔例外
利申：一早block 咗

國際戰線

香港出品,百年品牌

done!

戴教授

done all

liked retweeted

已經上曬全球報紙

香港實在太多傻西
根本香港人大多數錢多勢大
但搞呢D野就成日搵D手無吋鐵
成班傻西玩上網
如果你D弱國封閉窮地方
玩呢D弱者比強者打壓,可能人地會覺得可信程度高D囉
你個地方咁多有財有勢嘅人
但永遠出頭果班都係D弱到爆嘅人
好想知究竟要玩野玩幾耐?

抵炒

push

推

推呀